共產黨證明到佢係 牠首，我咪信simon有叫雞囉

我老啦 多年無北上
原來而家深圳d骨場 小朋友都可以叫雞

可能係 “豬魚”呢
警隊都有個145cm madam